尋日有無人行菠蘿山執到部菲林相機啊

Canon機

原來就係俾你部濕鳩相機kick到

賣左出去 $200

有。撚

講低咩model咩鏡就比返你